警察算唔算一個人杯葛全班？

唔係醫護人員杯葛我，係我杯葛哂佢地，我走

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！